爆咗半個月閘終於揾到同路人 ：)

話說啱啱爆完閘之後若無其事咁落月台
喺閘出面有個黑衫靚仔做咗個叻嘅手勢比我
嗰刻我終於相信原來係有同路人支持嘅

你今日跳咗閘未？

長遠黎講撘其他交通工具最有效

繼續搭返佢但唔比錢唔係仲好咩？

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

我反對大家跳閘唔比錢

入去塞撚爆佢但又唔比錢唔好咩？

推

我每次出入之前都會望清楚有冇staff或者可疑人士先